我成日對啲女同學有非份之想

而家演變成對男同學都扯扯地
控制唔到 典算

轉機

法國你又想破壞我啲post

處女膜同你d post我要哂

我啲post你拎曬無問題
啲女麻煩你唔好搞
感情台有一位絲打少條頭毛
我一定同你駁命！！！

我暗戀咗一個絲打

邊位呀

相xx晚

好似好大仇口

我都係wo

呀呀呀

收聲啦

我數三聲你同我收聲

321紅綠燈

收聲

我三晚冇訓過喇

我數三晚 你同我去瞓

你數得嚟 我都瞓咗

瞓未

你叫我收就收咪好冇face屎

Fay屎唔可以當飯食

未

瞓唔普